攬一攬就冇事？...

之前封信寫話吵架的話攬一攬就冇事，點解變咗即刻離開我既 明明話分開既原因只會係我唔再愛
我好好好愛你，可唔可以番嚟

我個ex都係咁講

巴打 因咩事分開

唉依幾日番學冇哂靈魂

我發得太多脾氣 佢氹到攰 唔想再氹

仲愛唔愛佢先？會move on?

我等佢 主動權唔係我到

分開咗幾耐？等真係好痛苦

我都期待緊有一刻可以攬番佢
自己一個人咁耐 好攰

第22日

仲有冇同佢聯絡

樓主一唔開心就行路?

第一日lur完block哂

都係呀 坐底靜落嚟就

block曬鐘點樣restart
你下一步諗住點

分開咗幾耐 同埋因咩事？
Support u

行邊條線
我成日行港島

一年幾了 同樓主一樣
唔肯move on啫

我通常會自己聽歌自己行
呢排忙都好耐冇行過
今晚行下先

same
一年了

點樣等佢？

如果痴痴的等某日

一樣港島

男人要樽鹽，挽救切忌死lur，回頭睇返真係on撚柒鳩

終於可等到一生中最愛

冇呀 我而家得閒就整心意卡
睇下有冇機會送俾佢

依排都忙緊，做下功課分下心

知唔知對方近排點

爆炸盒啦
我條女呢排都好忙
我就得閒少少 但係又冇得搵佢
而又因為出咗啲小意外 搞到都冇咩朋友可以約到
多數都係自己一個

我都勁多嘢做
但係都係決定要行下 散下心

心意卡整完lah
今日稔住整爆炸盒

唔知

過多排都整下心意卡先

keep住個心呀 如果覺得仲有機會 仲係好鍾意嘅話
唔好放棄

每日都花d時間諗佢 見到街d情侶

不過我成日覺得有人會媾佢/佢會依賴第二個

我同你都差唔多
我同依家條女都係唔知點咁
唯有等佢忙完先處理囉

唉頂一樣

盡量唔好咁諗啦 你覺得佢個心仲有冇你先

雖然我都好同意 因為我有時都會咁諗

做住朋友先？有keep contact?

冇話攬你呀 攬新仔

我覺得都正常既

我而家已經睇唔透 我冇信心話佢有

上個禮拜好地地 好返啲
成個禮拜得星期日可以見 因為佢真係好忙
但係星期六 唔知點解 突然之間嬲咗佢 話咗佢幾句
雖然星期一最後見咗好番好多
但係諗落諗落 以前真係開心好多
可能以前冇咁多嘢做 大家都係全心全意咁拍拖
我依家都同佢唔知係咩關係
但係我個心真係得佢一個
依家可能仲叫做情侶嘅 至少我地情侶會做嘅嘢都會做
不過真係一個星期見一次攞 唉

我成日覺得我哋男人好簡單
但係 女人就好複雜 我哋永遠都諗唔明佢哋諗緊啲乜嘢

Stay strong bro
Me too
so hurt

情況好好多 大家努力到假期囉，一定有忙既時期，巴打好好珍惜 真係架

岩呀 我同fd傾開 我話佢冇左我好似好開心喎 佢地就話 佢未慣得自己一個其實 仲成日搵人陪佢做野

你都要頂住 有我地係到

咁講其實個心仲有你

天夫爸爸 交佢比番我好嗎

who know一星期前就係 而家好似 我同佢個世界冇左對方一樣咁行

時間一長 就大獲了
btw行路中

唔知呀 個個都叫我俾啲時間佢

我要做得好d 唔可以再咁on9

俾時間佢move on咩
揾唔揾到佢
e.g.佢屋企

我同佢住同一棟hall 對面房😂

佢避你？

依排冇見過佢咁制

Good 時間長，成長咗，係咪就各自飛

寫下信比佢好冇呢

千祈唔好畀佢隔咁耐

可以一試

有冇試下去你哋平時去嘅地方嗰度試下撞下佢
面對面講先至有用

Yes 而家間中聯絡下

好難嫁 等佢去考車果日睇下佢

依段時間都要改善下自己

唯有係咁
增值下自己
諗下佢講嘅嘢有冇錯 改善下自己的缺點

頭先電視有句說話話當你以為失去一個人既時候，反而前面會換來前所未有嘅收穫

改緊了

我以為係自己開post
唔同嘅只係對方嘅性別唔同

絲打？ 因咩事分開
共勉之

又夜晚啦 你做緊d咩

準備訓覺

巴打又見到你

巴打因爲咩事發脾氣先 形容吓

訓覺忘記痛楚

無人無條件去頂你既壞脾氣，佢攰到要離開你既，咁佢真係對你已經好攰好厭。我覺得你唔洗等啦，無咩機會

我係過來人

[member]話佢只令佢覺得唔開心，佢唔諗點解你會話佢既原因［/member]

因為有第二個囉

推

嘈交就執返劑再講

你有咩進展呀？

好少事 其實

分享下 睇下大家點睇

唉 因咩事分開

抱一抱就當作從沒在一起

好不好要解釋都已經來不及

係呀 攬下我就無事 點解你唔一開始就攬我
永遠咁遲先識後悔...

我自從屋企人年頭去左 我就壓力好大
之後有少少小事就發脾氣/黑面
佢氹到我攰 所以就

差唔多 個人成日好負 佢接收得太多

要離開你嘅 咩藉口都可以係原因
睇開啲 下個會更好

[member]唔好傷心斷腸啦 有咩想問或者分享隨時歡迎，反正佢唔多揾我

唔知點愛下個

攬你咩？

因為有第二個攬囉

如果真係攬一攬就無事你話幾好...
但係上次我真係想佢返返我身邊, 我去佢個到求又求左, 之後都攬到唔想放開..
但係佢都好似無曬感覺咁
點解人可以突然間話無感覺就無..
咁多年真係一D感情都無咩

見到你既過去心都沉 係好突然冇理你定係持續咗一段時間？

個心好痛呀..
我個世界本來就係得佢一個..依家無左佢 人生好孤獨
long d 左一排之後 佢做野好忙 平時已經慢慢少左msg 之後有一次我表達左話想就算幾唔得閒都好
可唔可以覆一覆. 短D 好慢覆都得
之後佢就話無左感覺了.....

救命一入個po以為自己開左

你哋點解可以講中晒

可以分享下喎

依個秋天殺左好多人個心

係呀.. 其實之前一齊係外國讀書好多年之後我要返香港佢又要返自己國家,
其實唔單止long d 仲要唔同culture
我自問真係好比心機去維繫 同埋認定佢就係我既last one
不過其實佢之前係一齊既時候都有問過我地既將來
但係我就keep 住比唔到一個好明確既plan 佢
但其實因為自己又未有野做, 錢又未搵到
點比到一個家佢呀...我唔係無plan 但係個plan 唔會係短期做得到lo
可能就係因為咁再加上long d. 慢慢佢就無左等落去既心 無左耐性
之後就咁..
初初大家都知呢段關係係會難係會有重重障礙
但大家都promise 大家會走到最後...
一齊去面對
點解唔對我再有希望 點解會無左個心信同faith 去走落去..
好唔公平....

呢d唔守承諾ge女人唔要都罷

大家都promise 大家會走到最後...依句好痛，明白你 真係好愛既，點都會咬實牙關，你好好了 只係永遠感覺都會抹走晒所有嘅嘢

我真係好愛佢 依家我都無變過...
我真係好希望有一日佢返返黎我身邊..
為左佢 我可以付出所有野

我真係唔明點解可以一D 感受都無 一野就消失曬
我地之間真係無野令到佢留戀咩

唉, 身同感受

如果仲有得出黎傾 見到面都好呀
我都佢隔幾萬里 想見個面都無機會
想開口話facetime 又驚比佢拒絕都會deadair

[url]之前試左嫁啦..佢話想做番朋友先wo.. 我個心好似插左幾十萬支箭咁 [/url]

禁錯埋

唉, 點解會咁絕情

朋友叫我睇開啲, 話我前女友都講到話死左心就唔好再lur, 俾啲尊嚴自己.
但我控制唔到自己唔諗佢, 我而家每去一個地方, 做一樣野都會聯想到佢, 好辛苦

一樣諗法, 琴晚先俾個朋友屌完, 唉

分開左就快一星期
仲係好傷心

半年啦 都無辨法平伏啦 一星期算係咩

我覺得我好快變成你..
前排狂打機以為自己放低到
點知一返到宿 所有回憶出哂黎
跟住就勁想喊..

我就係因為咁同ex分手 你真係抵死

仲有冇contact

醒下啦 講還講 做還做 兩件事黎 千祈唔好混淆 我話你聽

正經野有一兩句既
其他野就灰tick..

一樣 好灰

放學 又想你了

有野直頭read 完無覆 企online 時間會唔同
之後原來唔知點覆唔記左得覆

Check佢online時間成習慣

今日食飯扮晒冇野發生過 好似平時咁
但係佢有對答情況下依然那起晒塊面
到臨走我攬你 你竟然推開左我
然後我喊住返屋企
原來唔會攬一攬就冇事架
依家仲要扮晒冇野同你message
內心好痛苦 點解你尋日先話唔分手
但你今日就推開我

今日食飯扮晒冇野發生過 好似平時咁
但係你有對答情況下依然那起晒塊面
到臨走我攬你 你竟然推開左我
然後我喊住返屋企
原來唔會攬一攬就冇事架
依家仲要扮晒冇野同你message
內心好痛苦 點解你尋日先話唔分手
但你今日就推開我

推開 好痛，尋日有吵架？

尋日嘈到差d分手 之後大家傾左唔分 繼續一齊

嘈d咩事 唔分又會推開既

佢覺得我唔俾佢玩tg好管佢 令佢好大壓力
佢推開我之後我扁咀 然後佢話因為我推佢先
但係明明我係想攬佢 佢拒絕

佢成日係tg揾其他人?

又一個晚上 秋意。

女人
圍下爐

我聽日放假都冇女陪
上嚟叫下春先
自己一個獨在家中全日

我哋真係要改下啲壞脾氣同壞習慣

same 獨自在家中全日

不過真係分開先可以反思到

佢中意玩group同人吹水

好多異性？

其實佢都係字消氣姐
我以前都係咁

佢推開我個一下 個心好痛 到而家仲loop緊

仲愛你個陣咪係
變左心點攬都無用

有時嬲唔係咁容易消
如果好似我咁臭脾氣更加

佢都唔野少架
今日我無搵佢 俾佢冷靜下

唉

回來好嗎

幾好嗎

唔多好, 個心入面仲係充滿佢

因咩事

唔捨得佢. 覺得自己做得好差

充實自己 令自己好忙好忙

一忙完, 訓教既時候就會諗起佢, 好辛苦

支持住呀
嗰陣時我係放工再返part-time
星期六返全日part-time
星期日約朋友出街玩

又唔係既

一到以前既地方都會諗起..

但發夢諗起佢真係控制唔到.
一醒個失落感大到..

岩
就算未去過既地方, 自己去都會幻想同佢一齊去既情景

我明 啊我真係明
老套d講 時間會證明一切

巴打決定放棄定挽留?

嗰陣時我決定忍痛離場
事隔都兩年幾 而家放低晒啦
依家係煩惱緊同男朋友磨合

唉, 要慢慢走返出黎真係好難

前日三個夢佢都係主角

今日放假,
我5點醒一醒, 因為夢到佢.
8點醒一醒又係夢到佢.
到10點再醒都係因為夢到佢.
唉

明明仲有好多野食要同佢食

係.. 好後悔做咩唔對佢好啲.

我mark低埋時間，3，5，8

返返我第邊好嗎 比 d信心我地啦

唉, 一齊加油啦巴打

我都明
有好多地方話左會同佢去
依家得返我一個無哂意議

係, 我唔想應承左佢既野但同下一任去做.
好似唔知點咁

個人真係冇哂信心

又十時了 你有冇著多件衫呀

唔好問喇. 我本身都想問, 但撳住左自己

我明白被動的感受

我又見到佢read左我個msg 但係無覆
你做緊咩呀

巴打.. 何必呢

我制止唔到自己 我好想見到佢
佢有時久唔久又會覆
但就一句起兩句止

巴打分享下你個故事?

係 真係制止唔到
明明上個月仲好親密既人
點解會變得咁快

同意

下一個更可愛

所以打係到當問左算

不想下個

痛到傻

非常同意上面 上個月就好親密
下個月變左另一個 完全你變左無地位

其實個故事係 我同佢係外國讀書識
一直去到畢業都一齊 佢唔係香港人
畢業大家番左自己國家
返左香港個時年頭1月我去飛左去搵佢都無事 大家好開心 3月個期佢預備搵工 慢慢變到好少whatsapp
原因其實都關同我一齊個時 佢會問大家將來點行落去 個計劃係點 但係我就成日都答唔到佢
佢慢慢唔想再等就變到今日咁

紅字一樣.
唉未來既野真係幾難答既, 咁但係你有無諗過同佢既將來先?

梗係有啦.. 我真係想佢做我最後一個走到最後
但係試問一個岩岩畢業既 邊有能力講將來
錢都未搵到..
我一直都同佢講搵到野做儲錢 但係唔夠實際掛

你心入面有套諗法但可能你把口唔識講出黎.
我諗係個小誤會黎啫, 有無同佢解釋返呀?

解釋個時佢已經無興趣知
對我知種愛已經消失左
佢係msg講分開
我直頭飛埋去cool煲都無用
好冷淡 拖佢攬佢都無感覺....

如果死心得咁徹底, 咁無計了

以我呢幾日不斷問人既結果就係:
愛唔係即時無左, 係你不斷消耗緊佢對你既愛.
慢慢消下消下就無左, 只係你唔察覺

Thats very ture..

你又岩 有d位真係唔知原來佢咁諗

點解佢唔再試下 大家對大家之前既承諾
真係得個講字 ?

承諾呢樣野我又問過朋友.
佢話我聽: 承諾既野係就住當下既感情去講.
但而家你地連關係都無, 咁仲講咩承諾

好想珍惜佢多一次

所以自己都唔亂承諾d咩

我仲記得佢同我講,
唔可以唔要佢.
但結果係佢唔要我
唉, 又諗返起, 屌

希望佢會諗番起d承諾已經係最好既承諾

一樣

Haha

haha

佢果時都有承諾過我要陪我一生一世
但依家係佢提出分手 所以承諾依樣野真係

真係聽下就算咩 唉

嗰陣就係聽到個承諾, 以為係真.
所以就乜都咁老定. 結果咪搞成咁

唉...真係一日未到最後都唔知

我又有朋友同我講: 你4年半算得係啲乜野.
拍拖包生仔架? 人地結婚咪一樣可以離婚.
醒下啦

道理我都明白
但發生係自己身上就

我都係明個道理, 但就係move on唔到

睇到好想喊 中到個po好似自己開咁

好唔甘心

好多人都傷痕纍累

係, 我都係唔甘心

行一世真係好難既事

係 真係唔甘心
咁多年感情
明明犯既唔係死罪
錯左既我願意去改
但已經無人在意

一模一樣呀

睇到好心痛 改咗之後格離已經唔再係佢

係, 改完唔係用落佢到有咩意思

我隔離咩人都唔想 只想係佢

move on 唔到 都唔想去move on..
我會一路等 等佢返黎

一樣咁話
巴打一齊加油

依家先發現原來有咁多人同自己既經歷咁相似
我真係估唔到

係 估唔到
對不起 獨自迴盪在空氣 沒人聽
最後又是孤單到天明

所以你唔係自己一個架

又一個 中午

有咩搞緊

剛剛係公司頂唔住
走左入廁所喊

都係溫下書咁

唉 撐住呀

唉, 做野都諗起佢？

係 根本集中唔到做野
真無用

same…
成日係到發呆

日日個人都好眼訓咁，無咩精神咁

我都係
呢幾日都不停夢到佢

我尋晚真係發夢夢到佢
唉 好辛苦..
又無工返 個人好呆

前晚一晚夢3次
on99

我夢到佢話同我一齊返
夢入面開心到
點知突然醒左 先知係夢

一開始狂發夢佢覆我message

我都夢過佢話有苦衷，依家可以同我一齊啦

拍拖嗰陣一次都未夢過, 而家就日日夢到

未正式拍拖嘅Long D, 但係之前comm 好咗維持呢種咁close嘅關係。佢好鍾意cap圖share自己覺得好可愛嘅野俾我睇，日日都傾幾個鐘電話。

咁正常long d 都會講啲關於點樣長遠維繫嘅認真討論架啦，咁呢個星期我想係其中一個已經comm好嘅方向重新問少少野（咩topic唔講，只可以話係我地之間最大嘅難題）

本身諗住電話傾但係佢瞓左，我又已經飲左酒壯膽問，咁我轉左做whatsapp問。佢覆左之後我有問佢仲可唔可以好似以前咁，佢話當然可以。但係佢呢幾日啲whatsapp對話無曬個種好sweet嘅靈魂 。佢以前好鍾意日日問我：返黎未同埋有幾愛佢 依家一句都無（以前佢撩我講野，我答一句佢覆2-3句。依家我特登搵多啲話題問3-4句......佢覆得我1-2句）

係咪已經要放棄
利申：佢大過我，我真係好鍾意佢，呢幾日瞓覺狂紮醒仲要成身汗...為左見佢我聖誕買左機票返香港

我都試過 個人開心到醒左
點知原發夢

我都覺得一時間真係嚇左下 未準備好
比 d時間佢 但同時都要有個心理準備好嫁啦 老實講..
加油呀

到而家都仲諗起佢推開我個一下

Yes... 同埋捉住佢隻手佢都無感覺..

呢2日仲扮哂好開心咁同佢講野

佢正常語氣reply你？

都正常既

日日都扮緊開心 你估加個 就係開心咩

佢覆番個表情比我都開心成日

然後就算佢覆我「哦」「好」「嗯」我都秒回再開topic

咁都好信？
從來愛情中只可以信自己

係 咩都好有覆就好

呢個真 等最期待就係佢覆
覆個下真係好開心 ..
hea 覆都好啦

又到夜晚
得我一個人獨處既時候又會諗起你

對住屋企四面牆

多數咁多人嘅支持
不過啱啱諗起，佢一灰就會成個人好negative,可能好容易對身邊嘅人講啲負面嘅說話。我知佢近排真係好忙，加上撞正我篇千字文 。會唔會我篇千字文其實無咩影響反而係佢近排好灰所以同我講野個陣無曬sweet啲嘅對話呢
呢個諗法係咪自欺欺人

咁其實我就想電話問佢係咪因爲我篇千字文令到佢唔開心/甚至冷淡左。但係今朝佢出門口臨收線個陣唔小心俾佢知道左我有野想問佢（其實我諗住過多兩日先問，因為佢捱埋呢兩日就無咁忙），之後佢whatsapp問我想講啲咩同埋問我有無事 。我唔知點先拖到去兩日之後問好啦依家

*因為如果佢唔忙之後對話回復正常咁我就唔駛問佢

微冷的晚上

未ready既當然準備好先講。不過我覺得係千字文令到佢有d想法，可能先會冇咁sweet，始終依個係必經階段，我都係覺得佢緊張你既，冇反應先驚

各位晚安了
親愛的
你也早點睡

訓教好既 聽日又一個新開始啦

前幾日同我講已經同左第二個一齊
叫我move on 值得更好
但其實兩個月都未夠啊
四年都比唔上你地兩個月嘅感情
真係可笑 係我好可笑

good night bro

.....................
睇字都覺得心酸
其實係唔係一早已經同人有曖昧

唔想諗 唔想研究
心好累

訓番一覺休息一下先啦

見住佢個last seen 更新 又無覆我
我又主動搵佢 我唔值得搵咩

係 我同佢講幾十句野先覆一句
但我自己又忍唔住繼續搵佢
不斷輪迴

攬一攬其他人就冇事

Hahah 同一樣
佢就係話好忙
唔想講d同做野無關係既野

最新update...尋晚好似平時咁問佢傾唔傾電話（照舊日日都問但諗住佢會say no)，點知佢真係打黎話可以傾。

事出突然無諗過講咩好，再加上我成個腦都係準備搞清楚件事嘅問題，我問左幾句佢呢幾日要忙嘅野忙完未就入左正題。

咁佢話佢知道呢幾日對我冷淡左嘅（有講理由），咁我就答佢我知道呢啲問題係存在嘅，但係我真係好想繼續維繫呢段關係，咁佢最尾都話想繼續嘅。

但係...佢今日啲whatsapp都係同呢幾日無分別 我尋晚應該問埋佢繼續維繫嘅意思係以呢個星期嘅狀態定係以前咁close地維繫。我蠢左

我應唔應該問返？下次傾電話就即刻問返好無？

佢都係話想試下 但我自己認為係想試下去番男女朋友既關係
但最後原來只係想試下去番岩岩識既普通朋友關係

我都係怕咁樣嘅情況......咁我係咪應該今日問清楚？

問番佢啦，唔好放入心，自己諗冇結論既

Push

抱一抱 就當作從沒有在一起就有份

抵撚死
無左先黎珍惜

Hello 分享下？

岩岩見完男朋友啦 成晚都好開心
但唔敢再攬佢

食下飯咁？

係呀 食飯再行左陣
聽日要返工 都唔想太夜
男朋友仲話不如聖誕去旅行 開心死我

真係羨慕

你爬返文 上次我同佢見面佢先推開我

去旅行喎！好好陪養番個感情！太好了

今日收工撞到前女友

推開你但係又同你去旅行wor

我女朋友都咁講
但次次佢啱/錯，我嬲/佢嬲，我發脾氣/佢發都好
點攬都無用

佢今日主動話夜晚返到屋企傾電話，我好開心 但係最尾佢WhatsApp 話好眼瞓...所以我叫左佢去瞓覺（佢唔想傾電話先會話眼瞓）

佢聽朝要返工，morning call 個陣問好無？定係聽朝同佢講明放工傾？我怕影響佢返工（12點就放工）

你又話忙無心情覆人.. 但我又見到你online
Send 左野比你就算online都無read到
究竟我係唔係咁唔值得覆
究竟你同邊個傾緊計

係...好耐無覆我...
仲有咩方法

兜口兜面去撞佢,
利申:琴日試完

有諗過 結果點？

個人心情好左, 黎緊想慢慢約返佢

佢見到你?

琴日離遠見到佢, 佢同我say hi, 跟住就一路行一路傾左一陣

咁都好呀
我驚我咁做佢會話我迫佢見我...

所以要偶遇

有得撞我一定去撞
但要搭飛機先有得撞

又回來了

尋日同佢傾左啲咩

無呀 佢話忙無mood覆
但係我又見到佢online 同 update ig
唉

唉，我都望下佢ig 同online就算

佢一up 就會出現係第一篇ig 到 所以我一定知
但係我真係有咁差咩

點會呢 只係緣份呢啲嘢，控制唔到

已經多過24小時無應我

其實我係咪都應該主動揾佢，傾多啲計，就算佢唔係點䨱我

我依家就係咁做
因為我好驚佢忘記我既存在

你又岩 揾多d佢先

但另一方面我又驚咁做會增加佢既厭惡感
其實我都唔知咁做岩唔岩

唉都唔知點好

好多時都係咁好想搵
但係搵得多我又驚佢覺得我太煩..

究竟佢諗緊咩

很想放棄了

唔好放棄呀 要有信心

多謝你留到依加 我決定順其自然了

大家都要加油 無錯要有信心

我幾時都係到 我都係等待個一方

但願人沒變 願似星長久

唉..

又一日

我同個ex都係咁 喺hall o識 屈佢蛇 到最後散咗唔夠一個月佢就搵到新仔 到最後成班fd就冇乜再聯絡

其實有無復合既成功例子 想正能量下

佢話分開冷靜下 到宜家兩個星期
都keep住有Wtapps 仲有冇得救？

Keep住有wtapps 算好
我個陣2個星期冷靜期
佢叫我完全唔好搵佢 我聽佢講
結果過左2星期話要分
如果我當初堅持無冷靜期係咪會改寫結局

因咩事先

我都減少咗啦

巴打你諗住點樣打發時間?
我諗住做去報康文署gym或者工聯會學下野

依排都忙住温書 用下電腦咁

唉 以前用哂所有時間陪佢
連打機都無時間 但都好開心
依家時間多啦 但咩都無心機做

早啲瞓啦 寧願攤係張床，咩都唔諗

淡左掛，出街越黎越似朋友，上兩個星期佢提出的

有冇啲問題長期咁？

其實一直都冇乜特別，係最近幾個月明顯fell到佢冇咁熱情

今日返工又撞到佢

有無叫佢?

有冇得閒俾啲surprise？始終生活都係要啲熱情

巴打試下俾d驚喜佢? 整d diy禮物送俾佢?

有,
傾左幾句, 我話想約佢出街, 佢話想等大家丟淡啲先出街, 同埋話我同佢唔夾,我地無可能係返埋一齊.
跟住同個朋友講完, 個朋友話我前女友都講到出晒面仲唔收手
但我未死心

唉 但一合埋眼就想起佢

呵呵同你諗法一樣

正常 但係都要繼續生活 平時鍾意做啲咩

有嫁 生日卡果d全部自己整

我女友都講過類似既野
但諗返轉頭
佢同我一齊個陣咪一樣話過同我一生一世
依家咪一樣唔要我
所以我感覺女人講野唔同情況會有唔同答案
巴打唔駛灰心

本身宅宅地 又係IT狗
都係打下機同上網學下做野d新技術咋

我見佢對我仲有感情咁, 所以唔想放棄住.
個朋友又屌柒我話, 難聽講句, 4年半喎, 養隻狗都有感情啦, 有幾唔奇

咁都ok呀 至少唔係原地踏步

咁耐 應該唔會話放就放

完全明白
我覺得想做就去做 如果唔試過
將來可能又會後悔點解當時唔試下
就算失敗都至少有試過
我諗住試到佢有新對象為止
如果佢有新對象就唯有死心

應該幾時約佢好..

大家一齊加油
好彩仲有幾位巴打 可以上黎吹幾句

巴打女友話仲想丟淡啲先 可能仲要過多排?
真係難估

我驚丟丟下真係丟走晒
約佢佢又話sem中忙,

巴打俾d信心 4年半應該唔會咁快無哂既
我都係咁安慰自己

我隨時喺度

聽日去見工 祝福我呀大家

信心信心 自己要有個心

一切冇問題 等你報喜訊

巴打加油 祝你成功

大家咁話
諗住下星期約佢睇戲食飯. 希望成功

有呀, 但佢俾唔俾機會我就另一回事了

多謝你地呀

我不願讓你一個人
點解唔俾多次機會我 等我陪你行到最後

抱一抱就當作從沒有在一起

又唔夠薑約佢 屌到底想點

約咗佢星期五 但諗緊去唔去

如果你係想和好嘅話 約咗又唔去咪好浪費？

真心想問, 唔一齊返但會拖會攬即係咩關係
同埋你嗰陣係點樣約? 想學野

琴日兜口兜面撞到前女友, 我約佢今個星期六/日出街, 佢話星期日要去親戚到, 星期六就因為sem中忙, 未必出到街, 都唔知仲約唔約好
佢仲要補左句: 你唔好咁啦, 我地無可能係返埋一齊架喇, 我地都唔夾

今日忍左成日無搵過佢
其實我好掛住你

我都係, 好想打俾佢約佢

就黎精神分裂
我依家搵個app寫低想同佢講既野
唔係咁都忍唔住

咁誇
但我真係都好多野想同佢講

我都唔想 但好想講又無對象

唉我都係, 好多約佢但又驚好chur

係 驚一chur就搞到佢反感無下次
好難掌握

唔聯絡又驚淡, 真係唔識玩呢個遊戲

大家咁話

回來了，今天很忙

成日見到佢在線上
你同邊個講緊野 點解唔叫下我
我係咪諗得太多

今個星期我都好忙
係我生日個禮拜咁忙

我日日都係咁, 會睇下佢有無online
但係online佢又唔會同我講野
究竟佢同邊個講緊 又點解唔同我講 就算我打左句野

幾時生日呀

得閒就望下佢有冇online

今個星期日
唔知佢記唔記得呢
第2年佢唔係身邊

一定記得既

就算記得 都唔佢同得慶祝了

原來巴打已經2年
用生日做藉口約佢出黎？

唔係2年 我半年到姐
因為佢唔係香港人 上年大家都返左自己屋企無我慶祝
但上年仲一齊緊

仲有無聯絡

點解唔問清楚係衰咩, 至少自己心服口服

咁你不如約佢出黎傾清楚啦？呢個情況仲有得救既

點解約唔到, 佢逃避個問題定咩

唔會再信女人講野

打電話去講清楚

我都遇到巴打既問題

Long D攬都無得攬
好掛住佢啊

Same mate

12月先有得見

有得見咪好
我無得見 無同我msg

要主動啲搵佢啊
加油啊ching

我嗰陣就係狂打, 打到佢block我

我就係驚會咁

我唔係無試過
但佢一句就過好忙無mood 覆
我可以點

試下寄啲禮物俾佢 俾啲驚喜佢
可能有用

唉好想搵佢

我前女友同我分手都有講呢句野

我向前望都淨係望到佢

睇過幾篇啲濕鳩google文, 都係話俾少少時間大家冷靜下.
俾啲時間自己去改變跟住先去搵返佢

我都係 向前向後都係佢
咁唯有努力改變自己啦
巴打一齊加油

我頭一個星期都係無乜食野, 跟住就會食返多少少

搞一搞就冇事

再美的花朵 盛開過就凋落

一日一餐

泥土仲係度 再悉心栽種有無機會再盛開

明明一直呵護住

係真係唔想食野

我地都咁似 有無咁橋呀

原來大家情況咁似

又1日

今日又無應過我了

唔好搵佢啦, 成日搵佢咪嫌你煩
我都忍左手無搵過佢

係 你岩 聽日要忍下

忙到傻

今個星期我都忙interview 睇都無睇佢whatsapp....
唔知佢會唔會check我上網時間呢

忙都可能好事
我就成日睇佢有無online
我都希望佢有check我

唉 明明我唔想放棄
點解你要放棄
有咩事都好 2個人一條心實解決到
點解你唔明

我都係咁諗 二個人去面對總好過一個呀無問題係解決唔到 愛一個人已經好難 去經營個關係仲難 點解咁易放棄呀..

無錯

係 人海中遇到同相愛已經唔容易
點解唔俾多次機會我

我都唔知自己點解會咁中意佢

內外在美並存

情人眼裏出西施

唉好掛住佢

唉 好想搵佢

無時無刻都想搵

想念是會呼吸的痛

唔想再叫春, 但個心日日都un住un住好難受

唉 我已經係阿叔黎
朋友個個都忙 想搵人飲酒都無
又唔想係房度喊俾家人知
只好上黎叫春

阿叔
你幾大呀

下個月30啦
估唔到收到份咁既生日禮物

真係好傷 唉.. 我明既..

唉 年年生日都有佢陪
今年都唔知點

大家咁話啦
雖然上年佢都無因為大家係唔同地方 但係我地仲一齊緊好開心
今年我連佢會唔會記得都唔知

利申 後日生日

係 佢都唔知仲記唔記得
就算記得都可能無表示

我都想有 d表示 最想佢返黎我身邊

我都想
就算用哂我之後咁多年既生日願望都無所謂

true

今日唔洗返工諗住訓晏啲, 點知發左3次夢, 3次都係夢到佢

以前可以放假可以一覺訓到12點
依家8點幾就醒左訓唔返....
昨晚我都夢到佢

今朝都掙扎左一陣訓唔訓返好, 但太眼訓都係訓返,
點知一訓就到佢 仆街

我同佢都病病地，琴晚佢食飯無得飲酒我笑佢無得飲之後話唔俾我飲，咁我英國呢邊第一次同人去玩唔去就獨丁...我最尾飲到wing
依家佢嬲左我...話唔想鬧我唔想聽我電話唔知幾時會嬲完...
點氹番佢好

同路人

睇黎佢真係唔記得
乞句生日快樂先

生日快樂

生日快樂巴打

Thank you

就黎到我上黎乞

巴打拍左幾耐？散左幾耐

有冇tg 嗲兩句，幾個post 都見到你

琴日屋企發生左啲事, 忍唔住搵左佢.
得返黎既結果係非常冷淡, 我覺得自己好肉酸

算啦 女人係咁

佢有應你？

有, 但啲對答連朋友都稱唔上

係到一齊吹啦

Haha 完全明白 係點

啲朋友都叫我肉酸狗,
人地唔要你先飛你, 你仲要搵啲藉口去搵人

係fd既角度見你咁辛苦實想你放低
所以有時會咁寸你
都係好朋友黎

我知, 我明.
但真係好難放低

我明
依度大家都放唔低

如果一段感情要去到求對方先得番黎的話
要黎都冇用
對方跟本冇放你o係心到
只有你自己先係最重要
自己都對自己唔好就冇人會對你好

但點先知自己係對方心目中算係啲乜

佢對你o既行為咪已經睇得出
如果佢真係緊張你重視你
佢唔會比你唔開心
你唔開心時佢會傷心

分左手什麼也不是啦
唉, 好辛苦

你自己都識講分左手就咩都唔係
放過人, 放過自己喇
有時o的野盡完力, 強求都冇用
係你o既就係你
而家唯一o既係等時間醫好番你
對自己好o的先會吸引到人對你好

唉 我明強求係冇用
但我唔想放棄
所以依家我做到既我都會去做

明白, 始終都係要放手

巴打醒未, 我都醒緊了

係公司了 又開始好辛苦

我意思係放手未.

唉 仲未想 但開始有d動搖
但我仲有d野想做 至少做埋先

柒夠喇, 人地飛得你就係唔愛你.
你再做多餘野人地只會覺得你煩.
事情都到左呢一刻, 留返僅餘既面子俾自己好無呀

.....明既

我知真係好難接受, 我都嘗試緊,
我諗無女人中意一個死纏爛打既男人,
咁繼續落去只會令佢更唔中意你.
做好自己啦巴打

係 依家只好做好自己

我就黎痴線啦
想搵份工都咁難
見左好似有D 機會又無回應

巴打頂住呀 會苦盡甘來

你一定得架！

我都希望所有野有一日全部都變曬好

你真係想放低？

你真係想放低既, 就要話俾自己知.
佢而家同你分手, 係因為唔愛你先會咁做.
佢都已經唔愛你, 你繼續做更多都無意思,
你愈做得多佢愈唔討厭你,
咁倒不如乜都唔好做, 等時間將啲野沈澱啦

係,
無拍拖之後時間多到唔知點用.
呢個反而辛苦

如果你真係睇得咁開我都鄧你開心既
你起碼知道再中個頭落去死lur 都無用
緣份同日後既野真係無人會知嫁

其實幾感動嘅 估唔到自己冇理啲朋友咁耐 失戀都仲有人願意陪住你喊 聽你呻

依個真
無搵好耐既朋友都仲肯聽我呻

各位
我同我女朋友散咗個幾星期，我放低唔到佢，原因係因為我態度成日都唔好，佢同我性格好似，但佢一直就我，就到冇咗自己，佢氹我氹到攰，慢慢心淡，佢呢架話想自己一個。
係呢段時間，我剪片俾佢又試過，去佢屋企樓下搵佢又試過，講到大家喊哂，嗰幾日佢話鐘意，但可能大家真係唔夾，但呢架，佢同我講話冇feel，感覺變咗，我呢架好後悔，我好清楚佢影響得我好深，佢更加係我成世最愛嘅人，即使我將來點都好，我都覺得我唔會再咁愛一個人，佢呢架間唔中都仲有hea覆我，但可能只係出於唔想我咁，唔食唔訓，我為咗佢，求黃大仙，求個天都做過哂，我知道冇咗佢，我呢架只係求一次機會，俾我再好好去珍惜佢。

屌一屌就冇事

佢呢架連見面都唔見，話有咩都講過哂

我屌你老母啦 要女人氹

分手day3
叫fd約佢睇恐怖片 希望可以復合啦

同睇恐怖片有咩關係

信我 分手對你既心智成長係好事黎

好想打俾鍾意嘅女仔
佢係香港...我係外國
之前日日傾電話，但係依家feel到佢唔想日日傾，因為搞到第日返工無精神。我琴日講明話以後隔幾日先夜晚傾一次，但係好怕隔幾日之後佢都唔想傾

我成日想傾電話係咪好chur

樓主1999

垃圾，自己一個也可以很好的

唉，又係到諗起佢

點解

到底有咩令大家咁擺唔低前度

好愛佢

但佢唔愛你喇喎

我希望佢有一日會對我有番感覺

唔好自己呃自己喇, 佢就係唔愛你先飛你.
你會唔會無啦啦對一個你唔愛既人有感覺？

經過一啲以前去過嘅地方

愛本是泡沫 如果能夠看破

你地放棄曬 ?

暫時靜下先

專注自己嘅事先 始終路要繼續行

你幾好嗎

還可以 過得一日得一日

我都係

忙啲就冇時間亂諗嘢

生日快樂呀 之後要開開心心

多謝
大家都要加油 要開開心心

冇錯 係艱苦既條路

生日快樂呀 希望你想既野最後會實現

再見

不負遇見

兩個月了 唔知佢仲記唔記得我呢
佢今次好似真係登出左個一齊用嘅account lu

佢del咗我同佢 d相lu

佢unfollow左 亦都叫我唔好再搵佢

hi傷心絲 唉真係終點了

辛苦左兩個月 最後都係咁

要繼續向前看呀 support u always

我地一齊加油

加油呀大家

大家加油 我都被分手
我都諗住過多個星期試下約佢出黎傾下
呢幾日反省左好多同佢相處既事
好多野想同佢講返

Hello

佢好果斷？

味block 我既聯絡方法
話想做返普通朋友
話我地好多野唔夾
但呢幾日我諗返真係忽略左好多影響左我地既事

好後悔 反思左好多野 好想同佢講返 希望有機會

巴打近況點呀

hello

最近點呀

還好既 你呢